有冇人講下lv 2報價點睇？

買賣方力量有咩意思？

升果時:
買方: 賣方，我要進來囉

跌果時
賣方: 買方，我要進來囉

我都唔識睇

push